====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le Code rural et forestier recèle un article similaire à celui concernant le patrimoine bâti , permettant de classer une zone ou un biotope remarquables .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

